拍拖之後仲會唔會打飛機

打飛機都要討論正唔正常想打咪打囉on9

樓主你都係想儲精屌女食豬啫下話

互打互射

老實講人打 但係一定唔密
打下丁當訓練 費事到時咁快出

想打咪打囉on9

為左條女唔打咁傻仔

日日打，因為有女都無得屌

揾唔到地方扑野先慘
拍拖果陣攬攬錫錫

條賓周長期維持扯旗狀態又冇地方解放
唯有打飛機

有女唔比搞
咪唯有自己解決

後生唔扑，等老左扑一次要回幾個鐘氣先扑？

respect